百屌牛師傅去左y記

如題
有無人證實到？
聽人講佢無學生 連車都供唔到 賣身去y記

跟過 聽佢講佢個schedule好爆

佢成日都話自己好多人跟佢學架啦
但就周圍R學生 回佣

連登應該冇咩人識百屌成材牛師父

法國佬

午帥傳

應該大把傻鳩中伏，當初一開始話自己教得幾好幾好，再搵多一兩個打手吹奏下。成班傻仔爭住搵佢，前後比人爆左幾次遲到、鳩屌、呃鐘都算。
最爆係有次有個舊生係高登到開 Post 直線屌鳩佢，故事大約係話個學生跟佢比佢鳩屌都算，個學生頂唔順就話想轉師大，條友扮曬野彈佢比其他師傅，但個學生發現左佢叫個新師傅教到佢肥佬報復。呢個一石激起千層浪，成個 Post 忽然彈左勁多中伏同巴打。有巴打試過考試個日比佢放飛機，又有巴打上親佢堂條友都會中途去痾屎消失三個字，又有大量巴打比佢燥狂行為嚇親，仲有巴打話試過開佢波之後就即場死狗。
估唔到而家又有人吹奏

跟出面師傅學車都戇撚鳩

果時話搵佢學車 , 比左料佢幫我報名 報筆試
之後搵左第個師傅學

好多年前搵過佢試堂，垃撚圾。淨係識屌唔識教，架車又廢到喊，上左兩堂就無上

六年前跟佢學車
雖然佢成日遲到 遲到又藉多多（例如係停車場攞車比人頂住左出唔到車，聲稱踩狗屎去左買拖鞋）
教車態度又真係麻麻

但我跟佢只係學左五日車就合格左

當年應該160蚊咁上下價錢
5日10堂=1600蚊
租車好似1300咁上下
加埋學牌 考試費 1058
四千蚊考到牌 算係幾平

有啲學生唔鍾意比人屌

咁係人都唔鐘意比人屌既
不過佢屌得黎 我又5日合格左 接受到咪無問題囉

總有d人完全唔可以受氣既

實有人衝出黎話 我搵邊個邊個師傅 又係學左五日合格左 佢一句都無屌過我
咁係你好彩 遇到個好師傅
我唔好彩 得未？

得 牛師傅

5日10堂都吹到好大啦

仲要 R 學生，証明未去 Y 記。

依家咩年代，比錢學車仲要比人屌

去y記都可以R學生